愛護動物協會有無得領養IT狗？

部電腦有d慢

想領養隻IT狗番黎幫我換個moon同keyboard

thx

無
拎晒去人道毁滅

屌你個名

係咪女?

係就自動會有IT狗搖頭擺尾

唔係女就死撚開啦